請大家留意返 當有黨鐵設施受破壞時就好走

每次破壞後 狗就出來捉人 不易逗留太耐

一個也不能少

推

總之hit & run! Be water!

push

啱啊